廣傳 禮拜日遊行一定要去

點解
你試諗下啲外人 睇到6.9 103萬
但下一次又少人左
而中間又發生左6.12
啲人會點諗
同埋 如果今次遊行都咁多人
就係事實嘅證明
香港人 係會抗爭到底！

批左未無知一問

推

我都想知

如果唔批，100萬人照去，佢可以點？

啲狗會縮翻入淋病個西到

push

小心五毛分化

諗住好似今日記者會咁戴曬頭盔去和理非遊行
做下無聱抗議都好

都好
聽講遊行可以有大型道具表達訴求

到！點都會出！

推爆佢

我6.9冇出
但6.16會出

推推推

100萬個暴徒 100萬個人非法佔領